點解咁都冇12碼

利物浦算唔算新4424